見到ex嘅感覺...

(初次開post)
收工買野飲見到ex，感覺冇乜野，但突然有啲掛住
唉。

Ok

揾佢打埸友誼波囉

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

想搵返個女朋友阿 my god

咁你ex有另一半未？

未

上馬啦 唔使人教啊

感覺冇乜野 但又掛住
姐係鳩痕姐

果日去沙田集會我都見到ex..

好過我，日日係公司見，頂

鳩痕就可以打飛機姐 掛住真係有啲難搞

叫雞可解千愁